見到本地研究生學費豁免計劃單野知就贏國開始唔信自己既學者

政府不嬲唔會無神神益本土香港人
最近貿易戰單野
投資幾千億, 連粒cpu都整唔到, 成個春袋比人渣住左
原來大部份資金都係比班學者拎左去參加研討會, 其實好似手遊咁, 成班只係想刷分拎到教授位
攪到一直被視為棄卒既香港人就重新得到注視 真係比人渣春袋先識驚

等睇過橋抽板
無一次唔係咁

拎完錢讀完就出國走人

香港撚有教籍

歷史話比我地知: 人類係一種唔識從歷史中吸取教訓o既可悲生物

係華人咋

冇自己既生產工具，就遇左自己比人控制
用 linux

好耐無見你, 我自己以前都有玩開linux.

真係好正,成班學者拎研究資金買樓買車叫雞,然後份研究報告話已經研究到少少野你唔再畀錢落去

之前投資落去既錢就冇哂,而支那又真係信再次課金去研究 ,學者fat到豬頭

試下唔好講手遊

ok會改